想玩鬆獅既入一入

以為鬆獅狗

可以拎上手玩？咬唔咬人？

可以 唔咬

How often do you bathe your dog? I towel my dog off after his bath 🛁

Sorry I meant your lizards

when they are baby everyday need

玩唔起幾皮野一條

訓到咁